{
    "Confirm": "确定",
    "Open File": "打开文件",
    "Default": "默认",
    "Commit": "提交",
    "Open Directory": "打开目录",

    "Invalid Git File Item {0}": "GitFileItem 不是一个有效的元素: {0}",
    "Failed To Get Git Changes {0}": "获取 Git 更改失败: {0}",
    "File Not Found {0}": "文件不存在: {0}",
    "Failed To Move File {0}": "移动文件失败: {0}",
    "Group Management": "分组管理",
    "Workspace Not Initialized As Git": "当前工作区未初始化 Git 仓库",
    "Git Extension Not Active": "Git 扩展未激活",
    "Git Extension Not Found": "未找到 Git 扩展",
    "No Changes": "没有更改信息",
    "Selected {0} Group": "选中 {0} 分组,",
    "Total {0} Groups": "共 {0} 个分组",
    "Selected {0} Files {1}": "选中 {0} 个文件, {1}",
    "Cannot Select Multiple Groups": "不能选择多个分组",
    "Cannot Commit Untracked Group": "不能提交内置的未跟踪文件分组",
    "Commit Message Cannot Be Empty": "提交信息不能为空",
    "No Files Selected": "没有选中文件",
    "Commit Failed {0}": "提交失败: {0}",
    "Enter Group Name And Press Enter": "输入分组名称并回车",
    "Enter New Group Name And Press Enter": "输入新的分组名称并回车",
    "Selected Group {0}": "选中 [{0}] 分组,",
    "{0} Selected Files {1}": "{0}选中 {1} 个文件",
    "Untracked Files": "未进行版本管理的文件",
    "Temporary Cache": "暂存区的更改",
    "File Count {0}": " {0} 个文件",
    "Select Export Directory": "选择导出目录",
    "Export {0} Files To {1}": "成功导出 {0} 个文件到 {1}",
    "Name Cannot Be Empty": "名称不能为空",
    "Group Not Empty": "分组不为空,不能删除",
    "No Files To Export": "没有可导出的文件",
    "No Export Directory Selected": "没有选择导出目录",
    "Group Name Exists": "分组名称已存在",
    "Group Name Exists With Name: {0}": "分组名称已存在: {0}",
    "Delete Group Failed": "删除分组失败",
    "Switch Active State Failed": "切换激活状态失败",
    "Rename Group Failed": "重命名分组失败",
    "Export Files Failed {0}": "导出文件失败 {0}",
    "Open Changes Failed": "打开更改失败",
    "Cannot Delete Built In Group": "不能删除内置分组",
    "Cannot Rename Built In Group": "不能重命名内置分组",
    "No Active Group": "没有激活的分组",
    "Group Not Found {0}": "分组不存在: {0}",
    "Enter Git Commit Message": "输入 Git 提交信息...",
    "1. When committing, the active group is selected by default": "1. 提交 commit 时,默认选择激活的分组",
    "2. If a group is selected, the selected group is committed when committing": "2. 如果选中某个分组,则提交 commit 时,提交选中的分组",
    "3. You can commit the selected files in the group": "3. 可单独提交分组中的选中文件",
    "if you have any questions, please": "如果存在问题,欢迎"
}